覺唔覺得「經理」呢個職銜比班飲食業玩爛左

返工個 Department Head 係 Manager 職級 中文即係經理

硬係覺得好 cheap 咁，但係成棟樓既員工都要聽佢支笛

M記經理唔撚係經理?屌你呀,成班MK仔MK妹由佢點呀

m記一間鋪啲經理都幾廿個啦

叫你地經理出黎!!

記得廿年前經理係好高級
board of director 以下就係佢
返工出入係渣S Class

比d西客玩爛左
郁d叫經理出黎
你估經理好得閒呀
咁公司咪阿豬阿狗都整經理title
hea走班西客

依家連做保險嗰啲低級跑數撚都叫乜鬼嘢經理

基金經理 酒樓經理

聽人講過冇經理呢個名會冇人理

依家玩壞左咪一樣無人理

個d叫經紀喎

財務總監 財務總經理

果個店長一定大學生 咩都唔洗做架